我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

「警察臥底」唔敢掟汽油彈！唔敢掟磚！唔會打警察！
因為真係傷到差佬，佢出緊咩任務都收唔到科。
就係咁樣，用行動分，唔好用口號去分～

打警察嘅，就肯定自己人！

明明係臥底掟既嫁禍示威者